想換顯卡

用緊gtx750想換顯卡
想問下換gtx1050 ti定rx470好？

平時玩開LOL，overwatch，NFS，歐卡

玩呢D 需要1050TI

樓主
希望你保得住

顯

新手唔識野，求指教

你

1060 3gb啦 唔洗煩 一係唔好换

你買張1050ti 過幾個月又要换 不如换張好少少

老

母

1060啦

卡

此post已完

overwatch開高效既話都要既

rx470

3gb不如唔好換，要換就換6gb